有性病仲溝唔溝女好

唔好搞我

搞掂個病先溝

拍拖後對方知你病，仲唔即走，再屌鳩你呃佢

但係拍拖前無可能自爆自己有病

你平時都係叫雞姐
邊溝到女 洗咩諗溝唔溝女
都溝唔到

咪撚害人啦

搞掂先啦

好後悔

咩病??

唔好害人啦屌你老母

HIV